[13-04-2018] 股市直擊+波神信眾區

in DB! we 7s

btw black friday today

莉莉安

技能1：閃耀之光

傷害：500/580/660/740/820/900（+0.8魔法攻擊） →500/560/620/680/740/800（+0.7魔法攻擊）

射程：9米 → 8.5米

親生LUI

why double...

molamola

📉

雙廟喎...

雙廟咩？
我見第一頁無所以開新
molamola

TLA...

淡友可否不死

人黎！押db!上刑場

Black Friday

好想放假

邊一個發明了返工

就入價

DB!隻bear

淡友又被夾

唔係比佢走甩下話

奶嘴賭太大了
從此請罷絶一切無聊賭局

ok me offer you a blow job personally............................

認真嘴，別打了

大斬 LILI ON...BUY NG BUY FLASH HO

笑左
等破310

QQ 正垃圾

穩住禾抆撚然...

今次應該可以穩住

不破__ 便破__

暫時個勢幾好

fuck you la

咩草話

Lovej ho lun 7 inch

U 串d

駁唔到

磨

然後 落

TLA

DB好野

又要打大佬...

4月13日上午 多雲
250又門前失機 哥帥塊面開始燶
比數仍然係0:2

今朝好友都係咁講

唉

攻下路但對面5條友守住...

快穿！！！

攻擊力可唔可以強小小

咁易打就唔叫大佬...

轉燈ready?

嘩屌....

必要時可以考慮下召喚佢...

你用咩做祭品先123

黑魔導士

海航黎？

美國白宮：總統與英國首相通電話，就對敘利亞採取聯合行動進行了討論。
（華爾街見聞7x24直播不止是快）

將碌棍打格仔

要激發巧貧友既戰鬥力，禾建議直接獻祭cha cha...

今朝follow唔到苦清沽國

識貨喎polaw......

好基友？

我上網求其search
我打 「黑魔導女 av」 就出左比我

我寄望上攻....但D即市款你完全知道唔攻得住果下先死.....

wa diu 無限復活

G...

short guy fat fat la

墮 和 了

兩張權比人磨到傻 只差一點點到價

橙，上邊發發啦

今次真係可以講
tla

Sp 308 SC 310 發發啦

wa, very impressive

祭品唔夠多呀 TLA

磨市好 short jor兩邊

Ching, u r so freaking great

impressive

要打倒100層的boss,坦要不停的switch, c9 要揸槍等佢想回血果時打佢個頭做 stun, 之後麼法師全力開火..！

狂攻企鵝騎士先 之後先攻到入去打大佬

雪好的強勢星期五呢

震抖吧

跌得果少少
今日唔穿307淡友無可能win

不，桐狗要留starblast stream 執雞

put guy 強勢

你地真係有玩

28200 for me Apr
27000 for mr man run May

又琴日果招

still possible 282 this month?

出左咁多支燭個target 都唔洗改

wolf come bird

一條蔘

我套298 290 spread 重係手....落到我都開心既....

撐熊軍！

有信心 IS ENOUGH LA....

但佢移左五月。

有訊Ｄ就唔同

今日咁都上返去 我一定報kfc

好

zone d 做野

想call 388但無從入手

無人打stun就回血架啦....

2180000 唔知仲有冇咩50蚊6舊大雞優惠.....可以睇下

即彈

支持

[龍王的工作！][01-12 END(全集)][1080P]

可以無限LOOP返天衣罵我垃圾師父

集合進攻魔龍...

隊形散曬點打落去呀

DB!💡

要一口氣打穿470...

DB 幫守防禦。咁易？

NG LA....以我睇只係燭身要跟進下...力度並唔強....

認真打別嘴了...

連琴日低位都唔到

未到
唔係唔到

Ok call

唔洗俾面我...

留名睇唉

夜市最攞命就係消耗升幅跌幅影響日市操作....指標上行多左都係要係即市嘔果下先死.....

來吧

TLA 防守力咁高點打呀

你死啦

利申非抽
我都有張RB大法嫁

向290出發

屌你老母連306都唔到

某💡出嚟💡少陣禾已經巧開針...

D7DB!

大招已經好了...

ok 埋伏一小時

坐低食下回復藥 call下支援先

Diu cfu你咁好心機

反抽完 目標19823
唔講咁多

🎣🐶🐝🌊

BC bra bra

果種神

一劈兩隻鑽 一隻係水廁....

辣殺MO力

好寸

跟手第二劈抽到尾先中第一隻水龍女

RUBBISH POON POON

飛鳩派多D石啦........

ONE CHOW TAI CHING...

BC 果種氣勢
都比 賽後你點睇 D 人霸氣好多

多謝小新先先, 其實我一開結已經講明見好多人玩warrant 牛熊 想多d 人參與期權market 先做少少分享 小弟無資格教 只係想多d 人 討論下

只係唔抵比d 無料既on9無啦啦串 講真 連大期條友都唔知有無錢玩過 外期連margin 連早餐都無錢食幾多都未必知 就係度串77
講野又無養份 又曬時間
講真 就算唔信我 都信一心兄講呀 佢叫有權威啦

小草

一堆假鑽.....

BC

梳

上返水未呀

有訊D真係小心D好

句野係咪撚屌講 ？
自從block 左佢之後
覺得個人都精神左

潛左啦

笑撚死我
撚屌講啲野

係咪 紅__X

撚屌都唔識
你好打極有限

講堅 邊個講 我好似冇見過

307 都唔穿

老實講投資永遠都唔會得一邊，有升有跌一個cycle ，有時會睇錯市，如果買自己對家就要人死笑人輸錢，他朝君體也相同.....
所以尊重下大家睇法啦，廟區風氣要提升下

Your name

分享睇法唔緊要呀
但冇料扮四條
狐假虎威
呢啲就唔要得囉

呢個經典

What happened, you seem so angry

我話潛水個個.....當年大牛市撚屌教我買平保call賺左十倍點會唔記得佢

19823

扣唔到血

未完呀

隻魔龍俾人帶走左

Zone d

成班直必........
google下句野都知出處啦
有人衝出黎柒真好睇

出手搞下Redbox先

好友殺上去

-1

基

宮CHING........小和和最撚正一定係呢本....

(C84) [鴨川屋 (鴨川たぬき)] 和了 (咲-Saki-)

果然船倉係收埋好多難民

原來七個月咁耐

新手想開account 跟樓主學野試玩，有咩要準備？要預幾錢？

唔好google
講呢句個主人你記唔記得自已講過

跳哂船啦

BC chi jor sin

今週一條SUM triple cap神魔合一dim see

都下半場啦 仲未有攻勢 想典

我知邊個喎

成班今日玩懷舊?

我都捱緊

樓主 識唔識最近玩權玩到上哂位既bc?

全力支持渣古

禾教左幾十年波，從來經典既反勝都係十零分鐘就搞掂

跌唔落 你轉call ok?

x2

你今場3X分鐘就換曬人

無得變嫁啦喎

ok
上返多次905先好跌

Redbox target 66.5

盃賽捱到加時可以換一個，但仲要守巧耐

你死啦！

好低成交

四分五十九...
四分五十八...
四分五十七...

我地等緊250...

潛先

有排未到價

250有做野喎兩次中柱
等緊妹巴爭氣之嘛

輸出卡莉

加人工呀

水木龍女玩L定7C好...

WANT FOR FLASH...求DIU醒

快d
試下好唔好用

lm

今次又差三點唔到

今週雙週,下週又無得踢
37週又雙週

310 gogogo...

落去

zone d

Wei ar

講完就彈

唔同你地兩個玩
805+1對沖一下期權先

防守勁撚到...
做麥9

DB and shit god r real big dick...

呢個星期D守力勁到似123全盛時期

agger

犀利到呢...

定格

同上星期五一撚樣

係雞！係雞呀！

柒索

唔識睇
唔玩

廢淡真係冇改錯名

都係收番埋個頭先

乾𣲙，近來點呀

索師兄

d 淫棍返晒黎

8j

生左小朋友未

未

開始周圍偷食未

咁都未比老母催

似你守熱水大帝果年

你似乎好唔update 喎

點呀 係咪唔落喇
唔落就上啦LLM

我要扮唔知架嘛

辛苦你

三隻股都可以一齊冇升跌

ALL CLS

大佬呀，想扣你一行血姐，都要生要死又課金又補血又盛......

向燈系統又贏

呢200幾點睇黎有排玩..

ALL CLS...

升啦！升啦嘛！仲唔升！

有冇傳...

多謝老細

人走啲gif
笑撚到先

Man run sir d gif ho jeng

向燈系統100% 勝率

我想今晚夜期大升...

G持

低走
星期一再裂口落

見到db 係時候要推post

屎神轉身

十卜！十卜！

港女變左喇
變到已經唔識跌

小草d咁既資素...

今晚Maggie 應該可以重返246

咪又係雞
三條仔著草帶埋個肉便器過去...

老頂你搞到我好亂
蠔油定蛋油呀

三萬蚊都唔洗

人地三萬蚊過夜，佢萬五包一個月...

但都比bc的水泥高質

日日4p 用埋ky

處黎

所以小草係閣樓 水泥要藏屍

佢條仔點接受條女同三個男一齊住

佢話一齊訓冇搞野

BC係石棺，廢咗

叫love j同lap都無可能啦

放枝ky係中間 小左即係搞左 無小即係無

用手用口 都仲係處

走埋後門都仲係處

tap in 唔計
一定要一扭7過埋龍門先算入波

LC 40000

🐔

即係要夫目前犯 先算無左隻豬

咁喇....星期一底開200再升喇....

why today is so important? week before some temple brothers were betting on today closing. is that because today means a lot to the past three months adjustment and the directions? and it’s closing 308 up, seems good guy still have a lot advantage..but anyway, why today is important??

.....淡友食屎喇........

淡友依家連屎都無得食呀

3條JJ 此生無憾

港女如死魚

夜期好玩

they are cls

向燈系統

無喇無喇....多左個朋友

梳....

人走係大仆街

你咩apps /link 好好玩

收好人卡

ng ho drop ar

黑人問號

一幣一樓!一幣一樓!一幣一樓!

一狗幣一層樓

Rick cls

講者：呂梓毅《信報》投資研究部首席經濟及策略師，「沿圖論勢」專欄作者，以及策劃和編審「信析」、「信圖
分析」和「ETF資金流向」等專欄，擅長運用市場不同數據、指標捕捉大市走勢和發掘有效揀股策略。
費用： HK$3,500 (信報及EJFQ訂戶專享) HK$3,800 (非訂戶)

笑撚左 信報班垃圾都學人開班............

你睇下簡桌風 堅係一絕...

睇左巧多年啦 3年半前已經冇睇呢d垃圾.....果陣睇佢大戰張公道傻9鬥傻9簡直成神...

我仲記得簡桌瘋浪中有浪再數至少十鳩幾個浪.......張公道落力接494....

強攻下路

呢道求其搵個都勁過半份報紙既寫手....

好多cls..

仲有135同330...
到後期想hedge大市走勢要short兩張大期但唔夠錢...
開霸氣mode照開兩張...
再打左個負數差額落現金果欄度...

個阿嬸主播同埋姓羅果個果種9UP仲勁撚過123話佢打波踢波幾勁...........

Da Ng da...

比啲力穿平台啦

唔夠祭品召喚藍眼白龍

點解淡友成日咁驚咁，明明好穩陣

baba 反而收硬皮

你唔奇怪做乜今年LMA準左貢多架咩

Wei ar....

爸爸d5月螺頭瘡又要縮水

我覺得佢用5月裸頭其實我覺得問題不大...既然RANGE開始行收縮盤...再睇大屍級顯示模式睇睇D權IV....比較難SHORT住.....

遲下有夜市權佢係夜市鎖倉或者對沖應該好大機會俾非群組信眾屌到媽媽聲....

睇返舊電話原來我做過呢D野

期待夜權閪價spread闊過西隧

坐底都6格.....應該走唔甩....

六格咁樂觀

唔知你有冇炒開....股票權仆街死還仆街死...指數權做唔到咁狼價差...........

金管局再接左30.38億沽盤

正常呀
等銀行跪低姐

我突然記得2018果陣俾人話做假數.....停牌之前D期權幾撚兇狠.....開到60格SPREAD都敢死.......

我地銀行大把錢

其實想問要求報價之後係邊d人焗接

指權好少
係呢排試rb 大法
會留意下
大格都差3,4格
細期差6,7格...

都係個句.....向下動力唔大

早D訓覺啦

你晚晚拎條j 出黎
人地見到都鳩縮啦...

何不考慮309-310附近沽中間有位就食LOOP到穿位為止....只係HSF守嘅價要用到成百點止蝕盤去做區間倉....當然我唔會做HSF 成本重唔重都其次 郁動快又大....以我自己D擺盤方式HSF打到含撚都似........

先long 後short

那有晚晚

MINI 246同港女俾700單野係夜市砌落去之前D價一樣....非常難搞....

我含左㕸

其實開308LC 之後310 SC都唔太差.....

我兩張含仲係正數緊....但星期一難講d 到時再準備下月倉

246好緊要，衝得到p guy就係咁先

恆國mini實際大位就係現時區間頂部...上左去就變左上移區間盤了 但今次上返去嘅收縮時間長好多...

佢應該放空左自己，剩係諗dllm波邊都掂唔到...

唔玩啦 比番D錢我買午餐肉

個個都食囡.......

維護世界和平
牛4 先可以出現呀

打仗呀

比人binc

劇本
星期一開市跌一跌
下午侵出黎話打完
大奇蹟日直上48000
完

做樣姐
真係打就唔預先通知
比巴沙爾同普京班狗仔著草先

唔洗下午啦 依家已經打完

尋晚大跌hit屎神止蝕
星期一開市高開即啪DB!隻熊

劇本已備

向灯系統尋晚沽左食埋啦

金管局幾日就一百億
仲可以燒錢燒多幾多日

MA有4千幾億美金，都仲要一段時間 不過好快有銀行唔夠港元要+色

100%

貼現窗同一個月d息唔扯上去就唔會有銀行唔夠港元

無錢咪QE 囉
升

俄仔咁就收左皮

run man 爸話三燈只係stupid
唔好make stupid ppl famous

睇到格離Ｄ港post笑到收唔到聲

我剩係覺得慘過上discuss

叫我點股呀

人走baba有咩心事唔開心呀

岩就睇
唔岩睇就當睇唔到
再唔岩就直接屌柒伛

show block算嗎，身心舒暢

今年速龍同新生綠軍搞唔搞得掂lbj?

火箭定手感仔？

寶寶龍：少睇，好似話棄左後場兩槍之後隊波札實左，不過邊個收lbj?

綠軍：一堆守將，又練成左專打逆境波反cup，對lbj上風

手感仔s：俾cupcake take over隊波好似一人球隊，淫kay埋沒左才能就黎變3D，好心就放俾禾刺...

禾箭：每場n次harden cut in傳俾capella都係睇到守唔到，上年一係上籃一係三分絕不射中距離問題隨住有cp3完全解決晒，又有一堆好既3D等射三分，暫時黎講係冇得打

Honorable mention：76人值得留意

LBJ唔係人唔得 係除左佢之外隊友全部唔得...所以算9數

火箭勇士 55波啦...

寶寶龍打體力double team lbj睇下得唔得
綠軍最紮實

苦ching聽日有咩買
我得亮先生同時時ｐ

五射手但無特已
長手剋爆佢地

老老柒柒 我鍾意估惑...........仲有隻威利大大睇臨場利唔利後上.....

估惑千二得唔得架

呢組馬唔易搞....最緊要你唔知邊隻快.....我都係撚下ONLY......呢組內側快馬太多了....最好果隻藍天堡馬偏偏用具腸美信心都冇撚哂......

俄佬call會想打嘴炮

車仔 好緊動

下場你就會見到豬烏被消失

逆干蛇旨意

悲劇煙紅

全法陣

知你未未供過樓。而家啲人做h按係有2.15封頂嫁
即係p-2.85
近排半年h係浮左幾次到0.9呢啲位就真既

其實三隻法點玩
好慢又1無力

傻LA 法傷打人先痛...但對面低能就真仲出物防...

臭雞

天雨路滑...

BCISG...

岩先點場卡莉輸出五十%

出頭天

賀腎AR....

算了吧

幾多次第2

一開波就比人夾 橙

具腸美今日零分貝就神了

蔡頭而家鍾意冷去既

屌 賀賢呀

具腸美又死一隻

後面場次有膽應該就好賭d...7場打後d熱門衰唔哂...

WoW奸仔起孖

龍城識攝埋欄

輸佢...四重

賀腎連呢隻都撻

唔係彎撚左 就係隻馬唔鐘意落雨

CLS
1.0P

笑左 佳騰狗 具腸美

屌左出聲

隻時時精綵可能要學威爾頓咁跑了...柏寶700左右撻都咁慢....

見到800米柱就要郁手

時時 都係算啦 太被動

學布達德果場 打足全程

果隻上利多 謎到 太神化 都唔知邊場得...

D7PCBC

不過綠寶進度幾好
季尾應該有得贏

陸寶配綠寶 有無得諗

好難贏 除左場阿媽盃冇咩高班長途賽程...

二班2200成年就係得呢場

本身長途馬同泥地馬係香港就慘過食屎

上市動力

一隻佢 仲有隻動力飛鷹 一唔買就發功....

轉生馬騮 DIM JOE

馬騮 破龍 油格 比古清 橙龍契...

敦哥Ｄ馬真係
買左500Ｐ睇跑馬
差Ｄ冇埋

佢冇騎錯 但隻馬爆發力唔多足...入直路以為贏得點知差d p都冇...

隊員HO局限...POON POON 易JOE HO DOR

估惑本日重心 屎就屎了...

佢冇騎錯
但騎後勁馬唔夠勁
走位又唔得醒
今日買左隻紅麗舍
都唔知佢騎乜

勁

上簽

比人打劫

q p

呢隻唔敢買

大把係手

17蚊 好過冇了

尾埸隻４得唔得

我買個時好似22蚊

對手太水...

今日神童有貨賣 試下先

呢場馬d段速應該幾撚誇張...

尾場有無人買飛廉g子

又係2.幾變到1.7
兩場都係咁

紫雲星又湯鳩我...食屎吧